[此風不可長] 連登仔為咗割席可以去到幾盡？

依家俾人打到趴在地，唔還手，咁都可以叫勇武，仲可以有幾千個正評。班真勇武派就咁俾班為左唔割和理非嘅人割走左。

（技術分析） 琴晚嗰位手足根本係勇武到仆街

你班撚樣為左爭光環可以顛到是非，同支那打飛機片有咩分別？輸都可以講到變贏。而且根本就冇赢到民意，對家當你做沙包，你又可以企定定俾人打，根本就係話俾班藍絲知我地剩係識扮慘搏同情，任打唔嬲，只會令班暴徒更加猖狂。藍黃中間嘅只會當你on9，俾人打到咁都唔還手，仲話俾人打唔應該還手，佢地點會幫你？

我重申一次：打人唔啱，唔還手更加唔啱！

推

(文宣幫忙)拉廢老反林鄭

暴力藍屍們見到打得咁happy， 唔識還手咁過癮，大大增加佢哋嘅信心，特別係廢叔廢伯，佢哋命唔長，所以特別放，有需要放棄連儂牆，因為藍屍有特權，加上好多超級聖人存在，只會搞到大家都攰，影響其他分支及主線。